有無人屋企有唱K神器

各位鐘意唱歌既朋友屋企有無唱K神器?

有

我相信各位愛國人士都好想係升旗個陣大聲唱國歌
記住可以帶唱k神器！！！